突發 apple music 啲韓文歌返晒嚟喇！

好感動 有gfriend聽

ruubbish

웨요?

곡은 뭐야? 노래???